國安法防備方法

其實大家冷靜D睇啦，做返平時做既野，唔洗咁驚喎!真係
佢整國安法，最想我地兵荒馬亂，最想我地驚到亂哂

推